﻿ TP.HCM : Khuyến_khích giáo_viên mở trường_mầm_non
Th . S_Nguyễn_Thị_Kim_Thanh - trưởng Phòng giáo_dục mầm_non , Sở GD - ĐT_TP . HCM - cho_biết sở đang soạn_thảo văn_bản đề_nghị Trường cao_đẳng Sư_phạm mẫu_giáo T . Ư 3 và Trường trung_học Sư_phạm mầm_non mở thêm học_phần về quản_lý và tổ_chức trường , nhóm , lớp mầm_non dân_lập , tư_thục ( trong chương_trình đào_tạo giáo_viên mầm_non ) . Cũng theo Th . S_Kim_Thanh , sở đang khuyến_khích các giáo_viên mầm_non ( đặc_biệt những người đã nghỉ hưu ) tham_gia quá_trình xã_hội_hóa giáo_dục bằng cách góp vốn mở trường hoặc tham_gia tổ_chức , quản_lý , giảng_dạy ở các trường , nhóm , lớp mầm_non dân_lập , tư_thục , vì " đó là những người được đào_tạo bài_bản và có nghiệp_vụ nuôi_dạy trẻ " .
Theo Tuổi_Trẻ
